大埔點去ou最快

求下你哋話我知

去恒大近d

火車旺角東再行十五分鐘左右

ied year 1 tran

的士最快

大埔咁大你邊度上車呀
開googlemap自己搵啦
問路討論區咩

大埔中心就271
火車站就搭去旺角東

應該係九龍塘轉的士
最快九個字到